點解啲雀仔咁中意叫春

4點半都冇就嘈撚住哂
叫我點瞓

愈來愈大聲

我都聽到

抵死啦邊個叫你咁夜瞓
我講我自己

比佢嘈撚醒左

又叫